操你媽的早飯吃新鮮牛脂肪烤麵包片兒簡直就牛B死了

牛B又死 RIP

黃油？